正式宣布武漢獨立

支那人內鬥
武漢人革命未

光復香港，武肺救港

杯葛

準備滅城

死撚晒啦, 革鬼革馬咩

光速割蓆

打電話睇片就得

藍絲同港共政府都割得咁快就好

對武漢疫情，同好多人相反的另一種看法